妹妹好臭 點算>.<

屌你迷你三拼湯米粉

ching仲生存緊

樓豬又屌女

樓豬有女了

脾隊阿妓激死
傳波狂失
又冇組織
唔知打乜

真

同你個人生一樣甘廢

ching有冇屌過狗

屌你老母親節

利狗算唔算

小妹想奶你臭西

死肥仔好嘔心

憎人有女

？？

bb好耐冇見

仲以為a09已經與世長辭

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

樓主係

事實係

呢個A09二代嚟

想奶

比我屌？